痴線 啲人咁熱愛返學嘅

日日都爆武肺
啲人仲話一齊返學🤮🤮
佢哋真係唔知死

今日Campus 完全冇位坐
搞到我要企喺到上堂

唔係轉哂onlie咩

原來係你

你expect啲乜

你點知的

有朋友返學係開心事

可以自己揀ftf定online
結果全世界都返咗學校🤮🤮

你依家係咪想串我冇朋友？
我發夢個陣大把朋友

我係人類傳心師

樓豬D同學吹雞叫全班上ONLINE堂
但最後除左樓豬之外全班都返哂學一齊玩

毒撚都冇人想同你玩

米傻拉
我gang中武肺先唔返

邊間U咁熱愛返學？

Online好冇癮
完全冇讀書氣氛
咁當然返學校啦
最多帶好口罩做好衛生